{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018768",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097085?place[place_type]=GID&place[gid]=1097085&place[latitude]=35.7483403712&place[longitude]=129.4870503729&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노블리스 펜션"
    },
    "text": "慶州甘浦ノーブリペンションはオーシャンビューを楽しむことができ、海辺の散歩や海水浴場に行くにも良い位置にあります。 海を眺めながらバーベキューを楽しむことができ、リラックスできる宿です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数の追加や基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 特定の食品や直火方式は許可されておらず、喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えなければならず、重複予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しを受けることができます。 料金と料金表が間違って反映された場合、予約が自動的にキャンセルされ、再予約できます。 スパの利用は2つの客室で可能であり、ジェットスパで利用可能であり、料金はありません。 プールは7月1日から8月31日まで営業しており、バーベキューは15:00から22:00までご利用いただけます。 炭とグリルの料金は人数によって異なり、現地予約後に現地決済となります。 愛犬同伴は103号で可能で、収容可能な犬の数や料金などに関する事項があります。 駐車も可能であり、客室は101号から202号まで、様々な基準人数と最大人数がいる客室で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "甘浦ノーブリペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "甘浦ノーブリペンションはオーシャンビューを楽しむことができ、海辺の散歩や海水浴場に行くにも良い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "甘浦ノーブリペンションでは何時にチェックイン・チェックアウトができますか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約人数の追加や基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "特定の食品や直火方式は利用できますか？",
            "answer": "特定の食品や直火方式は許可されておらず、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控える必要がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えなければならず、重複予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、予約が自動的にキャンセルされ、再予約できます。"
        },
        {
            "question": "スパやプールの利用は可能ですか？",
            "answer": "スパの利用は2つの客室で可能であり、ジェットスパで利用可能であり、料金はありません。プールは7月1日から8月31日まで営業しており、利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは15:00から22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルの料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "炭とグリルの料金は人数によって異なり、現地予約後に現地決済となります。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬同伴は103号で可能で、収容可能な犬の数や料金などに関する事項があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には何号室がありますか？",
            "answer": "客室は101号から202号まで、様々な基準人数と最大人数がいる客室で構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 665
    }
}